Ik was de hele dag binnen gebleven, voor het weer had plotseling een beurt genomen om te regenen, met hoge herfstwinden, en de Jezail kogel die ik in een van mijn ledematen terug had gebracht als een overblijfsel van mijn Afghaanse campagne die klopte van saaie persistentie.
Met mijn lichaam in een luie stoel en mijn benen op een andere, had ik omringde mezelf met een wolk van kranten tot eindelijk, verzadigd met het nieuws van de dag, gooide ik ze allemaal opzij en leg lusteloos, kijkend naar de enorme kuif en monogram op de ga op de tafel liggen en vraag je lui af wie mijn vriend is nobele correspondent zou kunnen zijn.
"Hier is een heel modieuze brief," merkte ik op toen hij binnenkwam.
'Je ochtendbrieven, als ik het goed heb, waren van een visboer en een getij-ober. "
"Ja, mijn correspondentie heeft zeker de charme van verscheidenheid," hij antwoordde glimlachend, "en de humbler zijn meestal meer 50-50.
